送tough銀包比男朋友會唔會好cheap?

男朋友23歲 返緊工
依家用緊handmade皮銀包 佢想話想換
情人節想送個新既皮銀包既比佢
要有放相位 筆直700蚊內

我睇過tough 300令蚊個 想問男朋友拎出黎用會唔會覺得好cheap ?
Paul smith買唔起 同冇相位
Porter有相位 但我上官網睇唔到價錢

唔會 邊個話銀包一定要貴
最緊要襯返個人姐

講真 真係幾cheap
23歲番緊工
你700蚊內 不如去整個皮銀包啦
心意既野 收到會開心好多
點都好過你幾舊水買個柒碌銀包比佢

你唔係收果個緊係咁話
我收過果款tough銀包 質地唔好唔耐用
雖然係另一半送 唔會嫌
但係cheap就係cheap

同意

佢已經用緊個屋企人handmade既
所以想買一個比佢

唔送好過送
到時佢收到個tough銀包又要扮開心 好慘㗎
你一係handmade 一係送個card holder 好過

收到都唔知用唔用好

咁咁如果ck呢？
$990 會唔會好奇怪？
Ck我淨係諗到賣底褲

唔好送呢個啦
你買muji 皮銀色都好過佢

佢已經用緊handmade啦
所以想買一個比佢

咁有咩好推介

懶西就懶西啦
用緊屋企人handmade就唔可以整?

我就咁講 唔係話你cheap精
只係你有限錢 果舊錢又唔夠你買啲咩
就不如換個形式送
其實paul smith都係千頭姐
我唔知多幾舊會唔會都大壓力
一年一次 我又覺得冇乜所謂
如果700内 我都諗唔到有咩銀包
Tommy Hilfiger唔知會唔會有

佢依家個handmade想換係因為卡位縫得唔到 整到啲卡爛哂
我諗送個買既 應該好過我又handmade多個比佢

畢值真係太低

用咁貴既銀包 入面冇錢既 咁買黎把撚咩
銀包唔撚洗買貴野啦

herschel

試下agnes b

佢做緊野 我仲係學生

好心你送個貴啲畀人啦 你個臭西要條仔送iphone pandora 有無諗過幫條仔慳錢 屌你

Porter international又過唔過得去 ？
但fb同官網都冇價錢

屌你亂鳩咁屌

你唔好送銀包，送其他野啦不如。

個男人收到用又唔係，唔用又唔係重煩

你條女係咁唔代表個個女人都係咁

手作皮革既話會唔會好啲 我都想整返個

佢條毒撚可能冇女

佢講左想要銀包

某程度上可以叫假野，同日本porter無關係。

亂屌？ 都已經無價值 仲要無心意 誠意搭救 幫你拍拖真係慘過食屎

Ted baker for sure!

旺角新世紀同sogo都有得睇日本porter，
你叫埋條仔去買啦

拎出黎用都係唔好睇 ？

佢已經用緊個handmade 想買一個送比佢

要有相位
無相位可以試下bellroy既
又薄又靚仔

佢想擺屋企人相

你係咪比情人節迫到傻鳩左

Porter international 拎出黎同用假野差唔多咁上下
但係porter tokyo個隻皮銀包聽聞個牌好易甩

Ok呀要巴打絲打幫力搵埋 餵埋飯畀力食連力都慳埋

媽呀
一次過打沉哂兩個選擇

porter啲銀包垃圾

Ted baker 都ok嘅
或者muji 都幾好

樓上巴打講Ted Baker 我覺得唔錯

比佢執幾劑好過啦

porter tokyo有隻細細個鐵牌既銀包好正 都係千頭

土屋鞄啱唔啱你心水，上年陪fd平平地買左個7xx-8xx既皮銀包，款靚睇落又唔細路仔feel

咪臭閪 叫次雞都千幾 慳返啲錢畀房錢好過 大戰返三百過回合唔好曬

porter銀包其實有過百種咁濟。
去唔同分店睇最實際，
有布有豬皮馬皮牛皮，
我用開馬皮想轉牛皮

睇左ted baker 揾唔到有相位

Head porter即係日本個porter?
上網睇唔多皮款
我再去專門店望下

無印都ok wow
印象中唔貴

買bellroy靚好多啦

700咁平？之前睇過好似要2000up

係靚 價錢合理
但冇相位

依到好多糞青架

唔建議hand-made
好肉酸

佢有平有貴，不過平既得一兩隻款，但最重要係日本造

唔會 其實tough d 款有d 都好好呀
送比男朋友第一個銀包就係tough
用左四年
想買過個比佢佢都唔肯 話好好用

用開tough
唔覺有問題

700幾係哩款？
其他都1000以上 同埋都係冇相位

我整個個好靚 男朋友好鐘意 連佢啲男仔朋友都係咁話整得好睇

算啦 多謝佢推post
最緊要都係揾到個岩男朋友既銀包

Fx creations

我都有試打你呢個煩惱
不過好多有牌子嘅銀包都冇相位，所以放棄左要相位。
啱啱買左，希望佢中意

打錯字，絲打

Tommy Hilfiger男裝銀包都唔錯

揀唔啱心水唔好夾硬送

你急唔急買？佢應該會定期轉款，但你要相位既話多數手造既皮銀包都唔會有，除非你講都明要相位

IG依間 之前幫襯過買其他，都做得唔錯，佢都有做銀包款

唉 佢一定要有相位
難買到爆

本身都想買有相位比男朋友但好難搵
最後都係買左ted baker 唔貴又ok
Asos 買五百有找添
佢都用左就兩年都無爛

都=到

唉呀
有相位 見得人既銀包真係咁難

700蚊買 Fred Perry 啦

上次ASOS減價PAUL SMITH 九百蚊

有心送嘢 唔係喺度問問問 要人答曬咩型號 不如話畀你條仔聽係人地幫你揀 你咩撚都唔識㗎 正一伸手黨 上嚟問其實問有咩牌子就得 銀包人人要求唔同 厚同薄 多唔多卡 所以睇實物最實際 但你就喺度要人幫你揾埋 不如人地溝埋你條仔？

其實應該9成9 out 畢值
你都係睇其他啦

有好多款同色，有相位，有啲有兩個相位 價錢都係400下好似係

銀包呢啲一用用幾年既野真係唔好慳

Fred perry我都有睇
冇相位

呢隻好似冇相位

多謝你覆左我咁多野

雖則送禮係講心，但呢個真心cheap

不如整個handmade比佢啦，又見得人又平平地。

想問bellroy/ samuelashley係咪handmade？

Tough 咁撚柒

折現啦

中學之後已經冇用tough

銀包貴有撚用咩，最緊要入面多錢姐。比你1皮野一個銀包入面得幾張廿蚊咪仲柒，23歲仔有幾多錢。

唔考慮啦

男朋友真係一個窮鬼

一係handmade
一係muji 冇logo

你$700 內d brand 過多2 年，男朋友有錢就會換啦

寧願你而家送個簡潔d 比佢

早2日都好掙扎買ted baker定paul smith
我係唔識牌子野的毒毒
結果買左paul smith，諗住貴少少無死

ted baker似好抵玩，但女裝銀包又唔係我杯茶

入面多錢又有幾緊要
呢個年代銀包最多咪放一千幾百，好多時買野都可以用信用卡或者八達通畀，仲有 android pay apple pay

Fred perry

我女朋友整咗嗰皮銀包俾我
百幾蚊
用咗兩年喇
價值唔係淨係錢 佢覺得你重要 你送個數碼暴龍銀包俾佢佢都會用

算撚數啦佢都唔撚明 又要懶 又要慳錢 條仔喺佢心目中一文不值

比我我會想收到女朋友親手整嘅銀包
tough就真係唔好喇 23歲仔拎出黎實比同事笑到面都黃

另外買個有相位嘅card holder得唔得

Tommy hilfiger啦 係amazon買好平 5舊有找

哩個？

有咁平？
上次睇d皮革班都要千幾
如果手工唔好嘅絲打就真係唔建議
不過手工好另計，見過有人整到唔似handmade

佢唔用card holder
同埋聖誕節我已經送左個散銀包比佢
好似好多樣野咁

睇過 冇相位

Muji 銀包

tommy hilfiger

樓主唔理我

我成日都話買野唔好到你想要個時先買
一年兩次(winter sale/summer sale) 其實加埋都有成3個月
夠你有時間去諗買咩

多數都可以去到4-50% off
同樣價錢可以買高一個檔次牌子
正價買大路款真係好唔抵 (特別款都還可，on sale都唔會減，但太貴又唔會諗)

廿幾歲人仲用touch

受教了
好少買野
而家無sale買野都肉赤d

上年送左個ck
全黑既 幾靚又唔係太貴
樓主可以去睇下

我都有睇哩個！
價錢同款都ok

Ck我有睇到
上面都有post圖
價錢同款都岩呀

都要預1K
我用過porter international , 用左6-7年都唔爛好COME 用

好啦
參考左咁多意見完全放棄tough啦
會去睇tommy hilfiger同Ck

唔買好撚過
廿三歲仔，
陪佢去揀番個見得下人既銀包好過，最多話你出大份咪得

我自己就好憎女朋友送野比我 ，自己搵錢自己出錢買

唔買一線名牌，就去揀card holder 啦

之前無買依款比男朋友 係因為個卡位中間有個lone 成個小學雞8達通卡套咁

上面有巴打話international係抄 唔係真porter
你覺得送比人有冇所謂

頂 我無為意
你咁講又真係好小學雞

放棄哩個念頭啦

數碼暴龍, 你肯定?

之後我買左Levi's 500左右 卡位相片位好齊
不過好似唔襟用
利申: 學生無咩budget

呢個budget tommy啦
叫做有brand 款又唔太差

祝你快d買到 見你煩惱咗好耐咁

其實最on9既地方係
各大牌子AW16 sale 剛剛完左
而SS17 新款仲未齊

如果你早一個月就唔洗咁頭疼
當然仲有d牌子會比較遲
例如paul smith仲未完

其實你都可以去連卡fuck望下。

仲有好多英國牌子既皮制產品都係一個不錯選擇。

23歲者係出黎做野，有時唔係話用比人睇
新仔行出黎，有個似樣d既野自我感覺良好都係一個提高工作效率既方法

揾左成朝資料 總結下
希望對其他想送禮絲打有用
冇相位
-Fred perry
-Paul smith
-Ted baker

有相位
Ck（但中間有個窿）
Porter（分porter international, head porter同porter Tokyo）
Tommy Hilfiger

決定買tommy啦唔該哂咁多巴絲

問埋男朋友 拍版買tommy啦

之前見到ted baker係唔知asos到買唔洗一千蚊港紙 可以去睇下 tough個d直情係唔好用 好快要換下個

Porter唔洗諗啦 over一千

有個tough 銀包，用左十年，啲皮越用越靚

Tough好mk喎

不如去D自已HANDMADE賣皮果D舖買個皮銀包.
比有牌子又怕CHEAP唔CHEAP仲有誠意

冇乜 butget 我寧願你買個無印冇咁嬲，至少向你 butget 內款式又四四正正唔老土，好過你將貨就價走去買埋 d 濕鳩牌子篤眼篤鼻。

你今年幾歲呀，要個相位黎托咩。

樓主係咪毒絲完全唔留言時尚牌子野既人

for 冇乜 taste 既更係唔覺有問題啦。

幾歲同要唔要相位都有關係架咩
想擺張屋企人既相 每次打開銀包都見到唔可以咩

男仔野完全冇留意過

點解咁嘅post都有得嘈
諗返起以前廿歲仔買親禮物就煩餐懵
太平又驚太cheap 太貴又驚買完佢唔岩駛
不過tough真係難少少過關

其實你係上面巴打絲打建議save低帶佢去睇好過
最怕女友買垃圾俾自己
Btw Tokyo porter塊鐵牌真係好易甩 本身上配返塊牌 但係驚佢又甩過所以放棄左

我list哂上面啲牌子出黎比佢睇
佢話Ck/tommy/timberlands

Porter 1100-1300港紙就有

向打開部手機乜差相都睇到既今時今日你呢隻舉動會唔會 old school 左 d？

唔會 其實都係睇款
但我覺得最緊要係襟用 咁就可以一直用住

佢自己揀埋牌子？

送御守畀佢夠做
想換銀包嗌佢自己搞掂

500蚊左右 都ok

Tommy hilfiger 同coach都應該within你budget 個牌子又ok

以前中學雞F4 - F7用tough
唔使300蚊
啲料算係咁
冇甩線冇盛

宜家拎左黎做旅行銀包

tough呢啲比中學雞用架wo

我之前買個款都係類似咁樣同有相位
但無中間個窿
唔知呢家仲有無
係ck門市睇

總係凝住呢d幾百蚊貨仔好快打柴
第一個送比男朋友既1k殘到好似垃圾咁之後好狠心買左個LV taiga皮送比佢，應該5，6年內唔駛再買

舊年我想換銀包時都睇過哂絲打講果啲牌子，但最後都係用番tough

Sorry 用咗polo 先啱
但個相位放幾張卡條邊已經wea 哂
等summer sale 睇下換邊個

三百幾蚊大把更好既選擇啦
你買TOUGH
重點係點解要逼你條仔用有相位既銀包

會

正臭西 咩叫佢用緊hand made既所以唔想整 用緊果個都唔撚係你整 懶你就懶啦 臭西

睇自己能力買啦

成日好多人要買貴銀包

你用$3000銀包入面得$50型d
定係用個$50銀包入面有$3000型d

當然2樣都有就最好
成日見到d女用$5-6000銀包，比錢時見到入面得幾十蚊

等你出緊做野有能力再買都未遲

用緊藍色 靚到 女友送 不過無相位

係佢要黎擺佢屋企人相
唔係我逼 更加唔係逼佢擺我張相
你做乜啫

上面話塊牌好易甩

我原本都好想要相位 但係用用下其實真係無乜所謂 又唔係要打開望實 銀包長期都係山埋㗎啦

未有咁嘅問題

最好唔好送銀包，如果個款式，牌子佢唔鍾意咁點算，好似迫佢一定要用咁
送D佢可以選擇用唔用嘅仲好啦

用緊tough，女友送，用左五年幾
而家仲用緊，女友變左老婆

Tommy叫佢唔好用得咁粗魯
都易爛
我上一個就係Tommy, 依家用緊CK
用左2年都有6成新
銀包襟用就自然會錫住
CK有sale會平好多

兩個牌子設計都幾簡潔
如果唔想有牌子
可以睇下無印
不過唔知有無相位

補多句
銀包唔一定要貴
最緊要個款正正路路
啲格啱使又襟用嫁jei

加少少上Balenciaga/Saint Laurent

上年係吉之島入面 買咗個porter銀包俾男朋友 正正常常 一個黑色銀包 有card位有相位 二百幾三百蚊咋嘛

你去揾美國代購嗰啲買個tommy或者Ralph Lauren或者ck喇
係美國買個呢啲銀包加埋運費700內港紙
運費大概10至20美金倒
以下所有圖片係美金價錢 自己乘8

Tommy 5種顏色

Ck

Polo就貴啲 不過去鋪入面買可以30有交易 要睇彩數

絲打如果仲未買可以考慮下呢款

利申 唔係打手 只係平時買開呢間

我都係買Porter俾男朋友 但其實唔係真係咁耐用 可能我男朋友用得粗啦 兩年殘哂lu

樓主買左俾男友未？

Fossil

我求期要個黑色放到野就得

幾多錢都無所謂 要求好睇既姐